覺悟覺得有村bb豬好似介石成日剩係識人生攻擊又無point

唔覺，卡勞狗食屎

卡勞